13-04-15 Passage à PDO.
20-11-15 Ajout du moteur (code statique) :
			- Models : Utilisateur,
			- Controlleurs : Session, Action, Login, Enregistrement
25-11-15 Modification des liens sur la base du .haccess :
			.../Action/TypeAction
		 Réécriture de Session.php
27-11-15 Objectification de Session en Instance
04-01-16 Finalisation du profil
18-05-16 Mettrisation une Hightcase sur Templates
